---
title: >-
    مناجات شمارهٔ ۱۴۳
---
# مناجات شمارهٔ ۱۴۳

<div class="n" id="bn1"><p>الهی چه زیباست ایام دوستان تو با تو و چه نیکو است معاملت ایشان در ارزوی دیدار تو چه خوش گفت و گوی ایشان در راه جست و جوی تو، آن دیده که ترا دید به دیدن جُز تو کی پرواز و آن جان که با تو صحبت یافت با اب و خاک چند سازد ؟</p></div>